\section{Algoritmos Evolutivos}

	Os Algoritmos Evolucionários(AEs) usam modelos computacionais baseados na evolução natural, segundo a teoria de Darwin, como o objetivo de resolver problemas. 
	
	Eles funcionam mantendo uma população de estruturas que evoluem de forma semelhante à evolução das espécies. A estas estruturas são aplicados os chamados operadores genéticos, como recombinação e mutação, entre outros.
	Cada indivíduo da população recebe uma avaliação que é uma quantificação da sua qualidade como solução do problema em abordado, e baseado nesta
	avaliação serão aplicados os operadores genéticos de forma a simular a
	sobrevivência do mais apto.\cite{Ricardo2008}
	
	Além da grande variedade de modelos computacionais propostos, todos eles têm em comum o conceito de simulação da evolução das espécies através de seleção, mutação e reprodução, processos estes que dependem do desempenho dos indivíduos desta espécie dentro do "ambiente".\cite{Ricardo2008}

	\subsection{Algoritmos Genéticos}
	
		Os algoritmos genéticos(AGs) são consideradas técnicas heurísticas de otimização global\cite{Ricardo2008}. Eles funcionam realizando uma busca não determinística abstraindo o conceito da Evolução.
		
		O conceito é criar uma "população" inicial de estruturas, cada uma caracterizada por um conjunto de "genes". As estruturas "pai" podem gerar "filhos" com uma mistura dos genes pai, permitindo que "mutações" ocorram no processo.
		As melhores espécies de uma população são selecionadas com base no princípio de Darwin, a sobrevivência do mais apto, e continuam para a próxima "geração", enquanto as estruturas menos ajustadas são descartadas.\cite{Jensen2007}